占師傅枕頭蛋糕

$50蚊/1盒
味道幾好 有蛋香 又唔會太甜 口感棉密 正
琴日去冇人買

又打劫咗邊戶人家？

仲以為鼎爺出蛋糕

我而家變咗鼎爺駐連登代表

一開始排隊排到癲呀 而家冇啦
之前有出朱古力味 一直買唔到 唔知而家仲有冇

好似仲有

屌你老母 邊戶人家比你打劫真係唔撚好彩

希望蛋糕有足夠空氣令你食完會人體爆炸

還番俾人啦

我買㗎

食過原味同芝士味，都唔錯
想試下鹹蛋味，唔知仲有無

乜撚都叫古早味

今次冇興趣

我琴日見唔到有

懷舊咁解

下次再搵其他嘢食介紹

又打劫完人？

冇打劫

姐係偷野啦

都冇偷

樓主幾時會有白磷彈食評?

今次玩姦殺咁狼

冇做過任何犯罪行為

有白磷彈食評未呀你條賤種蝻

隨街搶人個盒都得

樓主又搶劫

我去尖沙咀買嘅 點解冇人信

冇搶劫

你影隻手黎 唔信你係南亞仔

都唔黑既

溝咗香港人

樓主想唔想屌利君雅？

靚唔靚仔

唔想

肥毒一名
180cm 100kg

肯定你係假

差唔多

中意港女都有錯

同是天涯淪落人

係唔鐘意利君雅有錯

點解

好女仔黎

唔想屌唔代表唔中意或者睇佢唔順眼

愛佢就要屌佢

南亞仔咩種姓

錫克教 人人平等 不分種姓